{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_022017",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002156392?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "음성(감곡) 발리 무인텔"
    },
    "text": "保護者同伴の場合は入室が可能であり、喫煙は客室内では禁止されています。 客室内での調理や火気の使用も禁止されており、他の宿泊客の快適な宿泊のために騒ぎや高声、放歌、または喧騒な行為も控えてください。 貸室をご利用の際は、最終チェックイン時間が20:00で、チェックアウト時間は21:00です。 貸室時間は基本的に3時間と定められており、時間を超える場合は1時間当たり10,000ウォンの追加料金が発生します。 宿泊の際は入室は18:00以降から可能で、退室時間は12:00です。 早めの入室の場合は追加料金をお支払いいただく必要があり、退室時間も遅れる場合でも追加料金が発生します。 もし最大宿泊人数を超える場合は、追加料金を支払うか、追加客室を予約する必要があります。 特室は最大4人まで入室可能で、男性4人や女性4人の場合にも入室可能です。 ただし、家族関係に該当する場合は、例外として入室が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "入室可能な場合はどのような人がいますか？",
            "answer": "保護者同伴の場合は入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理や火気の使用はできますか？",
            "answer": "客室内での調理や火気の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "他の宿泊客の快適な宿泊のために控えるべき行為はありますか？",
            "answer": "他の宿泊客の快適な宿泊のためには、騒ぎや高声、放歌、または喧騒な行為は控えてください。"
        },
        {
            "question": "最終チェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "最終チェックイン時間は20:00で、チェックアウト時間は21:00です。"
        },
        {
            "question": "貸室の時間制限はありますか？",
            "answer": "貸室時間は基本的に3時間と定められており、時間を超える場合は1時間当たり10,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "宿泊の際の入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "宿泊の際は入室は18:00以降から可能で、退室時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "早めの入室や遅れた退室は可能ですか？",
            "answer": "早めの入室や遅れた退室の場合は、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "最大宿泊人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大宿泊人数を超える場合は、追加料金を支払うか、追加客室を予約する必要があります。"
        },
        {
            "question": "特室にはどれくらいの人数が入室できますか？",
            "answer": "特室は最大4人まで入室可能です。男性4人や女性4人の場合でも入室が可能です。ただし、家族関係に該当する場合は例外です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 295,
        "QA": 409
    }
}